女性黃金年齡係幾多歲之間？

如題
如果係20中到30既話，同呢個歲數既女性拍拖，係咪就要以結婚(終身幸福)為前題去拍？
因為女性漸老，競爭力唔會夠後生女黎，唔似男人咁。
萬一條女30數

好醜命生成。唔好諗咁多啦。

15-25左右

16-24

12-19
再過就開始老 不了

in fact , 女人既競爭力其實唔係用年齡去衡量

係用佢個樣同身材去衡量

你有無見過而家d12歲妹妹

發育得好好呀

14-16

14,15 ~ 20,21

15-25, 當中18-22 係黃金中嘅黃金

廿四前，以為港姐都用廿四做界限

大學畢業前，之後既都係老女人

12 - 15

25真係好老。
以前深圳黃業興旺時。
上沙，下沙D女，基本上過咗20歲就冇人揀

樓豬心地都幾善良廿中至三十都講得出

16-18最好屌

現今社會20 - 25 真係最黃金
過左基本上都自己玩到殘 or 俾人玩到殘

18-28

20-25

5-10

認同
比你廿幾歲所宜
四十幾歲美魔女
你揀邊樣